
\\

Como comunidad, nos contactamos con ustedes con el objetivo de exponer la solicitud de patrocinio a su compañía, el próximo % Completar fecha
daremos inicio a la \textit{XVI Semana Linux} de la Universidad Distrital Francisco Jos\'e de Caldas.

\\
La Semana Linux es un evento anual de visibilidad nacional, organizado por el \textit{Grupo GNU Linux de la Universidad Distrital} (GLUD), en el cual se da a conocer el Software Libre y sus ventajas para el progreso tecnológico de la sociedad, allí convergen estudiantes, profesores, expertos y usuarios finales interesados en familiarizarse con el uso del Software Libre y su filosofía.

\\
La temática de la Semana Linux para este año es \textit{Inteligencia Artificial}, durante toda la semana se darán conferencias, talleres y actividades acerca de diferentes temas enfocados a promover la tecnología, software, cultura y ciencia libre.

\\
Contaremos con conferencistas del sector privado y público, además de diferentes Universidades de la ciudad. Así, nos complace invitar a \textit{Nombre Empresa} como patrocinador del evento haciéndolo participe en las actividades de nuestro evento. Con su patrocinio ofrecemos:

\begin{itemize}
    \item Espacio de dos horas para conferencias que deseen presentar como compañía, todo enfocado en uso de herramientas y Software Libre.
    \item Exposición de su marca, logo y publicidad en el sitio del evento.
    \item Publicación de su logo representativo en los banners y posters oficiales del evento.
    \item Registro de asistentes al evento para b\'usqueda de talentos que puedan servir en las b\'usquedas de staff de su compañía.
\end{itemize}

Solicitamos el apoyo económico de \textbf{500 USD} los cuales se utilizarán de la siguiente manera:

\begin{table}[htbp]
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Descripción & Costo \\
\hline \hline
Impresión de productos litográficos como escarapelas, \\folletos, libretas, cuadernos, volantes y adhesivos\\ estampados con el logo de los patrocinadores, de la \\Universidad y de la Universidad & 250 USD \\ \hline
Refrigerios para los conferencistas durante toda la semana & 100 USD \\ \hline
Libros para brindar en las conferencias & 150 USD \\ \hline
\end{tabular}
%\caption{}%Tabla muy sencilla.}
%\label{tabla:sencilla}
\end{center}
\end{table}

Quisi\'eramos poder contar con su apoyo y asistencia al evento para tener la oportunidad de compartir con ustedes conferencias, conocimiento y oportunidades que converger\'an en el mismo.